呂麗乳搖可唔可以壽味

煩撚到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

係咪自動架
好似鬥快比comment咁

你去曬828 831 91 佢咪壽終正寢囉，傻豬

人地出埋你份力做文宣姐

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

樓豬惡到做文宣叫人去機場都有問題

一個呂麗乳搖出面幾廿個post講連登囝啲雙重標準真係無敵

叫林鄭收皮咪壽味

好撚勁！

Show block user了, sorry ！
飛機圖成 11MB, 扯爆data

佢改返啦